拉拉拉有鳩用 要不推文回覆呀屌

如題 一個二個識拉 但係10個有9個都推文拉

ok

拉

又推文拉